蝗話有冇柒字呢個概念

成日覺得支那人由談吐舉止，到建築美術，都一大浸柒味，但佢地又好似feel 唔到自己柒咁，廣東話個柒字真係好到肉，柒字有冇得翻譯做蝗話？

無

有個b 站up 主叫「李子柒」

土氣？

連呢個字點解都未識，你expect d乜？

全部都柒
唔駛專登整個字形容柒啦

SKR = 柒

柒唔止土氣咁簡單

柒牌男裝

有時有啲台灣網友問柒係點解
真係諗唔到有咩合適既形容

又可以純粹指樣
又可以形容係做左啲出醜令人覺得尷尬既事

有，所有蝗語打出嚟就已經好柒
係Intrinsically 7

我哋眼中嘅柒佢哋覺得好型

根據己故才子黃霑之著作《不文集》所述，「柒」與「鳩」之分別為──「鳩」乃勃起而硬，而「柒」則勃起而軟。所謂「戇鳩」及「笨柒」，平常兩者同樣形容人愚鈍癡呆，但實際層次上也有不同：前者謂陽具衝動胡亂勃起的樣子，後者則為連勃起也沒有力的樣子。所謂不應硬而硬者為「鳩」，應硬而不硬者為「柒」。因此「柒」字便成為形容呆笨愚鈍的粗口專用字。

佢哋冇呢個概念 淨係得 贏

好掛住霑叔

666 skr😂👌🏻

你覺得呢

佢地用柒字係指數目字七既概念？

應該係
但唔知係咪潛移默化咗太多年，覺得呢個字本身都唔靚

呢個真

柒本身好似係舊時「7」既意思
大陸好興復古
咪有個kol叫咩李子柒

英文又有冇柒既word